[臨崖勒馬] 大家有冇差少少就出軌嘅經歷

有次同個舊同事去飲嘢
同佢一齊做嘢嗰陣都曖昧過一排，但最後都冇下文
果晚飲到咁上下佢話上佢度繼續
點知去到佢屋企附近我無啦啦開左聖人MODE，話第二日要早起身走先
到而家都仲覺得自己on9

差唔多 錢都禁埋 最後搭搭下車話好攰唔開房

有冇後悔？

好後悔大家冇互射

早起身